十大ACG歌手

十大六個？

未公佈晒

漏左玉置浩二

牛到哭

樹嘰沙 滑樹呢拉依

玉置成實

no 污染pls

好癲

張學友仲牛 佢抄張學友

LiSA

呢首真係幾好聽
雖然第三季下半好差
但第三季上半首歌真係正